[563]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(482)11月cb準備好腎未

團愛唔該去：

IONE全體成員合照
Vampire

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你[/b][/orange]

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威 (妹妹line走個時冇人在意過仲有油狗呢個人)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

190713 IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG

港場應援食品：唐記、許留山、天仁茗茶、榮華餅家

全場大合照

靚助攻留名

帶埋櫻樹新up嘅相留名先

留名

靚

민주한테 프메 트위터에서 민주메일로 답장하는 거 아냐고 했더니 다 본대...핳핳^^;;;
#minjumail嘅蛙蛙全部都會睇

仲唔快d幫佢換幫電話

新po 留名

我都想 但窮

我願意做佢人肉電話

一齊Tag 再retweet埋香港野

LM

其實我好奇想問，佢地每次去機場都會有人送禮，但佢地多數無睇清楚就收，如果有黑粉送d毒品比佢地帶過關咪死得

香港嘢就廢事啦

本寫真香港有無得賣

CLS.. 黑到肯咁做嘅人真係唔多

新post 留名賣腎

去信和行個圈

下星期一先有enozi同埋月矅妖精
呢個星期冇動力了

睇返之前嗰啲
咁大件事照出片死硬

講到ione 好多anti 咁

咁突然嘅 R.I.P

好突然RIP,

應該唔會岀啦

新post lm

反油b算唔算anti?

咪又係得連登

留名 rip

lm

希望班女一世都開心快樂

新PO LM

原來有新post 新手留個名先

新手

珉周飯

我都新手

忽然覺得otr係幾好既公司。

其實算係咁，chur 得泥都有休息，決策都可以，始終背後有大水喉

成洙萬歲

ok啦

唔好吹奏成洙，佢收咁多錢做野啫。

隻手伸到去港女嗰度啦

居然

禾elkie

呢排佢地好似無咩食播睇

無乜直播睇

近排睇緊xtvn 新綜藝被歌聲迷住，唱歌版我結，發覺又幾有新意

原來hi染返做黑色

自己揸機🤦🏻‍♂️

人哋揸機

黑髮好耐冇見 好靚

靚到
次次睇機場圖
成班頹LOOK得阿HI扮到靚一靚,好大對比

Hi將機場變T台

想加推了

加推有理

好個禮拜冇入過黎LM

因為hi永遠一早起身裝扮。

自律的好孩子
其他嗰啲瞓到

仲有暑假會一早做好作業，偶像工作期間努力學習。學韓文幾個月已經參與填詞。hi真係值得更多更好既工作機會。

EX-PRISTIN Kim Minkyung, and PD48's Yu Minyoung and Go Yujin are all under Hyewon's agency 8D Creative

禾hi

死啦hi愈睇愈吸引tim

留名
我奈我仁
身高認人

黑長髮hi

望幅相望咗幾秒

8d想儲定人等光北組團？

呢度可以望半個鐘

唔使死，加推就得。

我宣佈 hi係今次機場MVP

到我荷包死

純佢唔係個d 可以carry 人地ge 人woo
佢單飛做演員/youtuber 應該發展得好d

公司組團架話一定會 "造" 一個位比佢,但個人都覺得佢演員向多D,睇下8D點比資原佢, 睇 CJ 想造佢同蛙才女向,但反而暗藏左一個 HI

肥HI竟然染返黑髮

又係呢對白色鞋

睇阿純都唔覺佢好熱切想做偶像，應該好好用佢既sense同創意做其他崗位。

綜藝幾啱佢 不過要夠放

我純啱做youtuber
得閒去下唔同地方
食下野玩下開下直播食放

仲有咩新野有中字可以煲

完美重現開眼訓覺櫻

mbc節目pd手冊爆x101大鑊，星船即刻上咗naver熱搜，唔知會唔會燒埋黎。

好似幾間公司都關事咁
之前啲彈幕話有三間公司同cj有嘢中哂

有惠元就追

星船 武林 MBK

如果要查IZ*ONE 咁咪要查埋aks?
櫻好明顯一早羅左韓文歌詞啦，唔使兩日背到識唱同舞蹈直上c位

櫻攞A咪俾人話做馬囉

阿純係門面+吃播＋清純sexy擔當

多謝分享好葡萄你同櫻的互動

好葡萄呀

宮脇樹下

Yena

[INFO] 191016 StyLive left a comment on their Live SFW 2020 S/S VLIVE Broadcast

IZ*ONE Kim Minju, Kang Hyewon, Lee Chaeyeon & Miyawaki Sakura is scheduled to attend Seoul Fashion Week 2020 S/S 'BIG PARK' Collection, around 3PM KST.

#아이즈원 #IZONE @official_izone

純行T台

應該做嘉賓

剩係去睇
同之前櫻蛙一樣

《月刊尹鍾信》10月號 '我的類型' with 美宥... 發佈日延期至10/23晚上6點。敬請各位諒解。

時運不滯。

Thanks for your sharing

人哋揸機

아이즈원 (IZ*ONE), "현실감 제로, 꽃미모" [현장]

靚到癲

好正

好靚呀

越嚟越成熟的樱花

超級model

放咗成十張相出嚟

191016 아이즈원 (IZ*ONE) 서울패션위크 블루카펫,퇴근길 [미야와키 사쿠라] みやわきさくら 4K 직캠 Fancam

圓左

CLS

有冇人知佢地成日嗌外賣生牛肉係邊間
又或者有冇推介
就黎去首爾 想食好耐

我老婆靚到痴左線

油膩？

十家姐？

我屌一路ot一路聽IZ*ONE 好想見佢哋

好靚

仙女

多謝

seoul fashion week ig

後面個班

想知邊個係正印，邊個係後官，睇下拖住邊個就知道。

有冇link

nylon japan 演

櫻播太妍嘅만약에

我都想要

Natty佳恩

其實刻意唔提48外界輿論咪仲勁，之前都講到producers系都有問題

輿論勁好過爆出嚟 爆出嚟影響班女大啲

邊個

脷伸，唔識日文

個喵係咪壞咗

幾日無喵

尋日問fd 佢地話壞server
唔知邊到睇到有人tweet 但我無見過

咁又唔洗咁sad 整返好自然會嘔返啲喵嘅

我想睇自拍

今次點玩

櫻最近睇緊鬼滅之刃

識野

Mnet 「MタメBANG! 〜ただいま打ち合わせ中〜」#65
10/17（木）23:30〜24:30 ほか

本日放送の #Mタメ は先日行われた #AICHIIMPACT に出演した #ACE #Apeace #CherryBullet #IZONE のインタビューをお届けします😉

いつもと違う広〜い会議室からお届けする #Mタメ もぜひご覧ください🐷💕

覺得係㨂一個member打
個rehersal咩嚟

入去睇嘢 咩都唔洗撳 之後會比飛你
好似每rehersal5次就可以抽一次嘢

抽野圖

今次難搞
第一轉安可已要七萬幾要打二次AP

特別位仲要只可以用你揀嗰個Center

咁上次收到咁多卡
（上次先第一次完整打哂成個event都拎到十個成員卡）
之前強化event又送張十抽卷
差極都有一張三星
夠fill既

加油啦 頭20名可以參加實境活動

好彩我特別位全部放到加乘

佢送嗰張十連必中三星我中咗張冇得加分嘅三星

頂佢我以為5倍就直接抽得

5倍係飛會加倍 經同抽野燈唔會加

fake哂

睇完動畫後，漫畫我睇左半畫棄左
畫面差太遠
等電影

其實個活動咩嚟有得見佢哋

入驚條片

唔知
佢話與IZONE全員一起完成的實境體驗活動同埋有你選擇的center成員簽名週邊

今次啲課金卡直接加60%

係咪請玩家睇ar izone？

戰力膨脹。

唉 差500石先3000千
早知唔抽個1pick哂左1500石

睇完漫畫jojo表示無乜野係難入口

我以為係百四人見面會
一定啲人課到好癲啦
日本人玩game課金係好勁

我以為我中得一張有加分已好差運氣
我反而每日送個張中左張三星

都好可能係見面會。tweet原文寫超プレミアムなリアルイベント = 超premium的real event。

我再用多1500石抽都係中嗰張冇加分嘅 真係非洲到

Jojo係藝術品
Fashion圖咁
人樣又超detail

本嘢其實ok，但唔明點解呢排爆紅

動畫製作超水準。

聽講就係 別名經費之刃

櫻個頭係咪Cos緊彌豆子

多謝你

佢話係 係咁叫staff比佢整個頭
btw我都未睇鬼滅之刃添

好非
我account都刷到十抽中二張三星先起
我幾信個account非洲就會一路都非

聽講第19集經費很高

[KCON 2019 THAILAND] IZ*ONE - SunflowerㅣKCON 2019 THAILAND × M COUNTDOWN

蛙塊面好似橫咗

蛙蛙呢排食多左？

好仙

第一眼以為係朱里

拎曬啲券算了
頭20真係唔夠黎

唉 課左一百蚊抽

得千5石 抽唔抽好

十抽就算啦
3%我就唔搏啦 而且新兩星都係加得10%pt
我因為有2400石先課 因為第二吓十連先必中新三星

配Joker BGM幾好笑

[KCON 2019 THAILAND] IZ*ONE - VioletaㅣKCON 2019 THAILAND × M COUNTDOWN

HI娜Intro真係好正

Hi 係咪多左機會

如果抽黎為左拎卡打EVENT就唔好啦
感覺今次幾難玩

正到癲

hi電台update

個氣氛好正cls

咁唔抽啦 慳番

新手留明

點新手法

嗰日四個都好正

你櫻在廣播聊鬼滅之刃聊嗨了
櫻花：動畫好流暢 感覺花了好多錢哦💰

最後笑死

啱啱睇完pd48😊 望到油B有初戀嘅感覺

鬼滅的確係近年來有心機嘅作品，雖然故事同設定都係皇道向，但勝在畫得好細緻，值得一睇

g持真油飯

係計jojo之後嘅唔錯作品
幾好睇

點解啲站咁有錢 搞咁多一週年應援

我hi做老婆一流

兪真油B飯

新個段片係咪就係講緊第1名可以見佢地？

光北！睇到人暴動。

今晚有 IZONE

3秒內睇到少左邊個就證明你係一個合格架wizone

每個mb嘅頭20名都有必定參與卷

好qq

頂之前張相我數咗一陣先知少咗邊個

係咪就係話個日彩元病左個次

唉 又中冇加乘嘅三星
不過每日免費卷都中三星 算係咁

我啲卷全一星

+1

其他mb暫時多數百幾二百幾萬就入到頭20
蛙要四百幾萬先入到頭20

太紅

排名有跌冇升

不過咁諗
如果玩咩member最後個event如果可以見哂全隊咪好唔抵

不過佢玩tiktok

如果我換做其他mb我應該唔夠卡

頂我錯眼以為係PARURU

中過加分三星同二星

你都幾歐吓

麻麻啦
十連卷得一張三星之後全部一星

惠里咁成熟既咩

好耐無試過凌晨2點仲推緊

正常

睇住個肝...

唔係既話賣唔到個好價錢

要肝隻糞驚
我都係賣腎算

下..你仲有器官淨咩

梳，我賣開自己個屎忽，鑲金㗎

中介 你7我3 ok?

肝會再生

再生緊出嚟 應該就快有

但啲石好難儲

一星期先送30石 計埋你每日開花5石
一星期都係得65石 當然難儲

爆肝一推

早晨

犯人就是你2

好耐無入黎
集氣唉豬one上紅白

想問呢度俾唔俾放野
想平放生寫

Hi Mail!!

好感動

可惜唔搵指原做mc
俾個機會油b溝佢

一邊友團，一邊izone

佢做評判仲好啦，多d時間食其他囡囡
btw油你老母

我真心覺得ione機會幾大

友團呢兩年都中有上紅白，希望quota 俾多一團上

當你諗到佢同真真同年就會覺得好正常。

0:38 有蛙同hi同李昇基代表。
冬天拍既，咪拍咗好耐？

睇髮型似LVER 時期

拍左成年啦

191018 nylonjapan IG Update with Nako & Yuri

唔要防彈 twice+izone

仲有奶不過唔知喺邊度cap出嚟

奈個嫌棄樣

Izone當日團
韓團有quota?

我想睇有村架純做mc表演發呆同食螺絲

0:50

畢竟fans課金力十足

曾經有一個課金的機會放係面前無去珍惜，等失去的時候才後悔莫及，人世間最痛苦的事莫過於此

如果otr可以畀個機會你返轉頭嘅話，你會同izone講我課金；如果係都要喺呢份錢加上一個金額，otr希望係，一萬元（多啲仲好）。

輕鬆

幻覺黎架姐 嚇我唔到嘅

支配空間的人

橫間是必須被扭曲的

呢啲修面大眼app整嘅

唔好踢爆禾櫻

我都係

衰妹學人用app

#2020 IZONE CONCERT IN MACAU# 洽談中，初定檔期2020年1-2季度，場地：金光綜藝館，待行程最終落實後第一時間告知最終舉辦時間，相關粉絲攢錢等待#IZONE[超話]#

有啲假.. 個巡都完咗.. 又開?

34季都可信啲 年頭冇咩可能

IG有片，示範有幾輕鬆

扭曲空間

澳門既話我寧願炒價買韓場

scawaii magazine

shethree magazine ig

我hi 正到

油,3X左右

咁即係有機韓國有encore場？

唔太可信

側田又開演唱會？

你當呢個場係澳門版亞博Arena就得

我的小電視

如果開延伸到尾就正，又係T 台就

再睇一次真真嗰面真係好笑好多

Confirm 左？

各位團友我哋澳門側田演唱會見

你地真係仲想咁樣跟團玩咩？

1%確認都未有就咁快講到呢度

多啲休息，快啲好返

自己搶唔好

竟然無CLS話想做條柱咁應該呢度得我一個推

好難揀

Why not both

好葡萄

我feel 到我自己既未來， 韓日文都唔識

到時即場papago上次臨時寫左好多係手
不過比mb認得真好好葡萄

我都1014去左見真真
但太開心太幸福唔記得哂講左乜
只係記得真真帶左副無鏡片銀框眼鏡
同埋係咁讚我可愛同叫我個名

早唞

好詳細 我竟然睇矖 睇黎要學好啲韓文 去到溝通唔到會有少少可惜

有無人會去呀權個相展？

去之前都已經譯左幾句 但行到埋去真係會望住個樣呆左
跟住就咩都無講到

開心

歡迎

拍完手仔當下已經唔記得左
好似發左場夢咁個腦白哂

啱啱拎返heart*iz 海報出泥，發覺有條橡筋痕，有冇方法解決

最心痛是課得太遲

買過張海報

一係問下有無人有多俾張你，呢到都唔少人爆咗好多隻

我權留海好正

我老婆好靚

佢有冇化妝

靚到我有啲想嘔

屌 siu lan jor

素顏都好尾機

要洗眼

唔講以為排緊油b生日應援

好野梗係要開針些牙

何方妖孽

靚女喎 咁都妖孽？

好似有多張櫻花 收幾多錢

其實呢張係最靚嗰張 仲有好多張 有冇興趣睇

po過未 瀏海權

好正呀

放過我啦

睇落阿Hi似家姐權係阿妹

我權

平陰控

正

我權你

你蛙

忽發奇想，想買隻再跟sakura髮色黎油

點解咁都識到

差好遠bo

其實隻驚仲有幾多人現緊？我玩光北線玩左幾場都有400名，真係少到得前10名係課金衝

似奶多d

認唔到邊個

奶唔係用緊11咩

好搞笑,忍唔住POST

越玩越癲

今日好似都有小電視直播 唔知真會去邊玩呢

上次個集出左中字,睇返真用廚師互動好搞笑

佢拎個平凡啲嘅袋應該無人發覺到佢 佢而家個袋比我都望多下

有無睇埋p落手指果張

見到個少女揹住LV袋真係會望兩眼係咩人。

有錢女

真真又淨係去左煮野食果channel係咁食
應該唔會走去其他台玩

今次得兩個台？

一開始有3個 依家得返兩個
不過都係淨睇住真真食野架啦

asmr擔當

成熟左

真真咳到標眼水仲要走佬
應該好辣好攻鼻

你揀蛙嘅話幾場應該千幾二千名

依家個channel係做咩？

我試過每一個mb 放10分，權hi演都係900位左右，櫻蛙就1700位，其他就1300-1500左右

真真係咁食 好爽

櫻喵

櫻好靚仔

禾櫻係咪釘咗耳窿？

終於釘咗耳

上集仲未有中字

食生肉啦

26大陸網有中字cut

大陸

聽得明一早睇咗生肉啦

睇英字啦

30抽都唔中蛙

小電視 真 cut

2張3星

反而唔中油

我都唔中油

想要既都唔會中

有啊

團綜係幾時出? 唔記得左

無講

櫻係電台話佢地去高中 係邊到有得睇？

蛙終於有喵 但係冇自拍睇

好有心機整條片

終於燈到啦喎

我好似講過話冇自拍

比你燈到

好肚餓

日本節目，去b站搵下

NHKEテレ『沼にハマってきいてみた』

唔該

人哋揸機🤦🏻‍♂️咁都可以炒🤦🏻‍♂️

陰影定？

可接受

有圖🤦🏻‍♂️有片🤦🏻‍♂️

好低胸

櫻喵同源

衰妹

唉唷一到年尾加CB
日日都無新野睇

聽櫻個fm頂住先
無聊睇埋queendom

我睇返蛙出道前live
純到爆

佢一早有架啦，pd48時都睇到有

Queendom 真心有驚喜，值得一看，本來無聊睇，而家追住睇，跳mj勁正

呢隊係咪即興團？雖然唔識d人，但認到幾個玩過pd48,表演左一首歌感興良好，但d舞IZ*ONE 影子味太重

佢之前用夾

唔似

晚晚都係loop緊同一樣野

髮色似櫻嗎？
個身太fail
我想砍掉重練

有d似定延

瞓前一推

每次角度都差唔多

冇忽似

隻game只要每班成員頭廿位既人仲係度就得
佢地先主力課金
我無課以家先六百萬分
我諗八百萬以上都有機有課過金
賺錢game唔理量理質啦

宮脇咲良
【翻譯】191021 「S cawaii」雜誌採訪

採源 S cawaii 雜誌採訪

打和啦 Super

驗眼啦，真真一向似庭沼珉，我覺得

你之前活動全部有肝嘅話八百萬其實唔難

想提名油油

好耐無v睇

升緊去7.0中,未ready

咩嚟

收到風聽日會開V

想問今日會唔會推post?

會

油生日post? 要用油b圖推喎

定話我地集體當1022呢日唔存在
唔推post1日

等我摘低哂油飯名

大家加油

油b狂粉一生巴都未出聲

留名睇今次推po推得最快

佢假膠
我真愛

肉粒生日快樂

油b

呢排次次爭幾件

why not both?

我全都要.gif

巴打係唔係貼錯圖
另人個人黎

呢張正好多

呢張最正

認真㗎

呢張油圖真係好靚

請集中討論大家姐、二家姐、三家姐同四家姐

白T

時間 32:40 開始

唔上連登唔上twitter唔上ig幾日

油飯全面進場

本田望結
個奈飯

唔知畀哇咁樣又摸又望，係咩感覺

蛙

好耐冇上水

up埋上黎先

中字

好想睇

Alex 都出左solo mv

抱歉，該網頁不存在！

蛙蛙一向識食

福利圖s

放開那男生
要搞搞我

呢張唔錯

引晒你班真油飯出黎

等你地睇多啲油b 唔好色我權

好嘢係最後

色夠秤個班

喂！

Enozi cam

剩返兩個唔夠秤

期待港場唐記

終於派糧了

其他人你地既,油B歸我

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.41

阿純最鐘意既油油

放開我光北呀

想做條柱

見到咁正嘅純差啲咀落個mon到，下一秒竟然出現油b個嘴

佢代你錫落阿純到

送上門

油油個嘴唇好sexy

油B幫你滿足幻想

巴打們幾時開始推POST?

唔好扮推啦，好唔好

靠你

好想睇你開既post

阿純好受
拍手repo 有講 油油 젤 귀엽다

原來油好鍾意咀咀純

下個po索性改做曺柔理以外參加者都唔討論區算啦

714

咁個post會快左

真推
只不過 返學太多嘢做 追唔切po留唔到言

油B圖海，今晚至聽日有排玩丁仔了

你玩丁仔
我玩大丁

X100
懷念你的金鋼棒

即刻縮左

我的金鋼棒

咁subscribe 左YouTube channel 未

一早subscribe左啦 之前出啲周邊都買咗啦( 隻杯個袋同啲小卡) 今次pole dance本雜誌都買咗

餐餐都食好女都會悶，間唔中都要食油b調節吓

仲有件t

要求置頂！

呢張都要置頂

無限kissy kissy kissy kissy 再來兩輪kiss

痴線

真點油飯

頂
你POST晒我想POST D野出黎

温緊midterm我唔應該入po

你願意一接？

To : 各位老公

哇diu 個enozi cam一開 勁驚嚇 再上個po 再嚇多次

Sorry
呢2日辛苦你了

依張其實ok 因為睇唔出係佢

我見到有人po先po

你係油飯?

你估下

我覺得係
你POST親果D都唔似油B

好似有d麻目左 上次排奈條隊見佢真人又冇咁嘔喎

OK
油飯確認

個個見過真人後都改哂觀

我以為今晚12點開始唔好入
原來而家已經黎緊料

港場後已改觀

大家儲埋咁多油

好多油B

191021 Behind the scenes from AICHI IMPACT! 2019 KPOP Festival and Wonyoung's birthday V LIVE!

話佢上鏡醜過真人姐

幾好

好正今次個cam

好 來個十連

九

八

我

愛

真

躝啦

痴線 成班收埋咁多油相

幫下你地喇

油B愛你

小紅

我出番去先

880

聽日有重大事件發生

呢張我ok

好眼訓入一入黎即刻精神晒 可以出返去做野

掛住丁又唔幫手

ending妖精

世最可

做咩喺度暴走

聽日大家的小公主生日

我愛呀權 油b愛大家

不了

醉愛油b

Oh my godness

地獄のPost

今個po 同下個po都好不得了

加油

下個post應該冇事

原來推po中

同大家講句Sorry

Po名已名存實亡！

習慣就好了